短時間反cup youtube戰線方法：區議員

1. k100成班人有中共backup，統籌度橋剪片全部同一班人，靠素人同佢抗衡係好難，時間金錢都唔夠對手多

2. 有人話係吸後生觀眾，呢點我唔同意，後生9成黃，佢要吸嘅係中立同淺藍，令佢地更藍，用youtube打我地嘅連儂牆

3. 區議員做，已有知名度，有政黨backup，可以做到同對家同樣效果

4. 連登仔覺得對家啲片咁都幾十萬views，咁係咪應該諗如果係仇栩欣、梁凱晴之類係可以輕鬆過百萬？

5. 非常重要，對家一定會賣廣告推藍色經濟圈，所以呢樣野區議員都一定要做

6. 區議員肯做，youtube戰線就有得贏，你就變黃絲kol，就係咁簡單

推到所有區議員睇到

鄺仔做緊，支持左未？

鄺仔出咗新片，你地like咗未？

有冇人推俾區議員

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 以youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片, 可提高黃片在其年齡層的曝光度

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

推

like & share，唔share嘅最基本都要like！

區議員都係人
唔好一有事就諗住推晒畀佢哋
再者有好多區議員係素人，佢哋其實需要多啲時間專注地區工作/學點做
再，佢哋仲要花時間了解同熟習個制度，咁先可以升level撚返啲官

真係有多餘時間先好搞YouTube

其實區議員出面做youruber 唔係最好，特別係有政黨背景嗰班，因為佢地立場太鮮明，swing唔到中間選民/淺藍，淺藍一見佢地就有預想呢班係反對派，唔會click入去睇。

最好係生面口，但形象又好理性分析，好有料咁，其次係素人新晉區議員，會比較容易入口，因為藍絲唔太認得。

我咁睇，借youtube反而更有效宣傳佢地嘅地區工作
同埋正如上面所講，度橋拍片係另一班人做，區議員只係負責上鏡（當然度橋都要參與）

唔係你嗰區嘅區議員名你講得出幾多個？

原理就好似長輩圖咁，用佢哋熟悉、受落嘅format ，講一啲佢哋本來抗拒嘅內容。

當然，唔係區議員做都得，只不過造神都要時間，呢堆就會係睇長線嘅

岩岩相反
佢地出黎可以爭奪到話語權
台灣蔡英文、柯P都係咁做

Push

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

覺唔覺得香港真係無乜本土Youtube Channel？

pish

PUSH

同意 連落選區議員都可以有100k view 我諗唔到理由點解 當選既議員冇1000k view

thx巴打

冇人

习曱甴推

區議員其實好撚忙
區內事務已經夠玩成日
好多文件都未做好
街坊投訴又未搞

樓主idea係唔錯 其實都有諗過
但真係好撚攰 冇資源冇錢冇人
冇人肯做議助 變左得區議員+一個助理都有排做
仲有好多區議員未有辦公室
啲野都未放到
體諒下

oysh

push

其實好多人唔介意做義工幫手

手

最簡單既反擊策略，係大量黃絲區議員加入做Youtuber

要取經，可以參與台灣呱吉同台灣基進

不斷report區內狀況
Or抗爭黑警區內橫行都夠